被警方鳩拉女事主搵到未？

完全睇唔到有消息話搵到事主 ，只係有一班 “朋友”夾晒口供話搵到，有律師幫 有冇人可以factcheck到？同埋女事主身份有冇人知

朋友？ 有冇佢地會員id...睇下係咪有組織黑警發佈出黎

推

fc 唔到

原po

依條女女俾咁多黑警圍，大獲了

Tui

#67971 “咪叫我個名”同埋 #142002 “陸浩昌請到五號窗”

越睇越似扯貓尾

推呀 冇人識女事主？

push

死黑警色心起

有冇大波女義士消息？

搵唔到 得班所謂「朋友」出黎講，冇任何channel fc到

屌 肯撚定比班狗姦左
仆街死啦班黑警

短髮，大波
班狗仲唔流晒口水咩

大波即拉返走輪米

fcfcfcfc

未 仲比恐怖份子強姦緊

個ig真係無更新過story

佢d朋友呢？屌

推呀

幫手推

好撚多狗上來扯貓尾

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

p

推 。有冇人知星火有冇佢消息

呢個個樣好細個
Scott相中女仔睇落似2x

唔只一個鳩拉

幫推

咪叫我巴打 話條女沒屋企人 心入面打左個突

講講下 我仲記得有巴打開post 講過被自殺 然後自己開post....

仲話希望48小時內放走，有律師既話一早保釋左，駛咩講咁多

呢個真 而且條女擺明是普通人

up

推啊
希望快啲有人有消息

好似wor

推
死黑警專捉大波後生女

唔係好似喎

tui

popo心諗咁大波，一定女女女返48小時再棄屍

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

唔係醫管局員工藏有醫管局制服係犯法
推到隻奶共雞釘牌

你睇多相, 個髮型身型exactly。
唯一分別是拉個張相坐是度好難比較比例分辨

我都唔排除任何可能性
至少髮型一致 哨兵張相睇落大個D

【救人要緊】炮台山大波女義士, 被搵律師, 被沒屋企人！！！

救人呀屌！！！！

Push

上面個個"佢朋友"話搵左星火定612 問下

仲有另一個呢

借個位⋯

Push
一定要搵到人

pish

水野朝陽？

冇啦冇啦

屌你老母

屌你老母咩

推啊
好擔心

推，但請尊重番手足，唔好用「大波女義士」黎稱呼佢

救人啊

連登起底咁勁，唔係呢個時候先搵唔到呀，有無人識佢呀

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

pudh

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

同

借POST，之前有IG果位疑似女事主已證實並非為鳩拉女事主

好多厹

已經搵到了，有律師幫緊手
其他嘢同佢保釋左出嚟再報平安

同埋幫幫手，「女義士」就「女義士」，前面唔好加形容詞

真心問 有冇消息

Fc?

fc ed！

你講fc就信咩

證據？

點證明

女女女左未

你老母臭系

條女真係好正

屌，呢個角度似狗影喎

又扮「朋友」

聽聞所有穴都失守，好慘

P牌收撚皮啦

食撚屎啦

希望係星球大戰唔係真大波,如果真大波實比犬渣爆又警棍督下体

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

收撚埋你把死人臭口啦垃圾

傻閪P牌仔好撚惡囉
唔中意我出聲可以搵狗拉鳩我喎

Push push push

？

姦就梗㗎啦

條囡咁大波

由左邊Lin頭玩到條界再玩過右邊lin頭
都半個鐘啦

咁叫
胸圍碼數超越香港女性平均數之女性被警方扣留人士
啦好冇？

引哂啲咀賤5毛入嚟
一次block哂

咁有效率？

到今日都未有消息？
有無手足有計到 48小時後 係幾時